重回正題！集中推817 818！

得喇！機場講完喇！
嚟緊星期六日仲有兩個遊行架！
818要吹最大嗰隻雞添啊！
人數唔可以比616少啊！
宣傳得返幾日！
快啲開始對外宣傳啦！
唔好再講機場啲嘢喇！

817 818全家總動員！
個個都有能力參加！

Be Humble!

入嚟啊

機場啲嘢討論院喇！！

極重要！

大遊行啊！！！！

之前就算邊個做錯啲咩 遊行又係凝聚民氣嘅好機會喇！

push

機場討論完畢喇！

討論下遊行啦

冇錯
琴日得一個重點: 核爆都不割蓆
係時候去下一個戰場

係啊 下一個戰場嚟喇！
檢討好就要重新出發喇！！

有無人啊？？

push this up

hello? anyone?

檢討好就再出發喇！！

金鐘都靜咗好耐

無人理我

唔好再講機場喇

講下遊行啦

818遊行 推！

推啊818

唉 機場仲有咩好講啊 唔做都做咗

818 要文宣阿